屯公有無失

屯公有無失

又失咩今日

我趕住去屯市ar dllm

塞到仆街

巴士好多廢老咳都唔帶口罩
香港變疫埠

塞緊咩

過左汀九冇事

利申： 啱啱過

過左,係屯公
塞到老母咁

入屯塞

出左屯公又塞過

我地係咪同一班車

我都係出左又塞

我259D喎

Me too

依家泳池隔離

前而係e33 ar ma

咁都相認